【9.29 台撐港】退休老師：你們要繼續加油，因為你們如果停下來，就完全沒有未來了！

【9.29 台撐港】退休老師：你們要繼續加油，因為你們如果停下來，就完全沒有未來了！

推